有無90-93既巴絲入黎傾兩句呀？

強勢開post

yo

Lm

lm

你好

香香

下次你開返兩個

留名

我想收工

呢期你個邊好多單接左?

有工開重唔知足

返工不嬲都係等收工

加油
同埋最緊要身體健康

多街客囉

請善用不推文,thx

收工啦

今晚又使唔使點名呢

兩句

唔止兩句

食飯未？

等緊

2020最後一日留個名

食咩

終於開暖風機

譚仔

LM!

見到未呀大佬?

圍爐取暖

飲熱既913

天仁

哦！

講起就想飲
但最近買天仁，明明30%都好甜

所以我家下走糖

下次我叫走糖先

諗緊一個人飲咩

Baileys!
利申：baileys打手

到今日我都仲未買返枝威飲下

頭先係餐廳飲威

邊隻?

未買到酒

想知，加一

如果識人有飲開或者搵間威吧可以試
我仲搵緊啱我自己

5 mins left

2021的cm

各位Happy New Year~

新年快樂

準備好玩刀仔鋸大樹

happy 2021

早

等緊食晏

有威飲?!

新年快樂!!

正呀

1月5

買assetto corsa算
比百幾蚊買ets2地圖好似唔抵
d場玩黎玩去都係咁 只係旁邊d景物唔同

係咁而打完邊爐上水

不過好耐冇雞煲

same

搵多個fd陪就得

一係俾錢人賺一係自己洗

我仲等緊

事實

又瞓到10點幾

一起身凍到仆街

起左身幾個鐘都係

做住野就熱

冇野做

執下自己野

萬年上一水

都唔係好耐姐好似係

路易回歸了

早晨呀各位
潛左兩日

去左邊玩

不要再說了

隨時下星期又邊爐

我係咁而恰左半個鐘

冇錯

天日又要工作

放左三日假真係

早晨呀

早呀
星期一

放完連假不想上班

呢個真
要下個月先有連假

有無WFH

仲有咩?

唔駛返工?

明巴

我係明絲

上水

jo sun

等多半粒鐘先放飯

係咩

我仲諗緊一陣食乜好

食咩好

已食飽

粟米六粒飯

今日59.9

有呀 (細聲)

3個鐘

冗員唔見哂

慘

返緊了

準備收工

三丸

月巴

早晨

香香幾時返工

吃得更多

幾點呀

60啦

我終於痾左屎

嘩好多人咁喎

進入左歐洲時間

7點半

好羨慕我冇啊

可憐

+1

聽日都要早起身

jo

早晨
遲到了

好靜

啱啱先清左d野

少少多嘢做

又要諗食乜

今日仲要有4個永不帶飯兵團
好難諗

人呢?

好肚餓

食完飯一陣恰下

好多野做

未慣咩

唔想慣

加油

要推返個po上去先

幾時先收工

你早我成粒鐘收工wo

咁你都知

得返禾哋幾個很無力

做咩幫我講嘢

你不嬲都係4點呢d時間收工家啦

所以得閒要推上去

有咩幫到我

幫緊你幫緊你

好想早啲收工

日日都有推吓

仲有兩個鐘

92撚留名

我仲有一個半鐘

仲早過我

我早返

咁早

早過埋我

返8半?

返8收5

我仲有半個鐘

去斟水屙屎差唔多啦

仲以為8半

最後半個鐘會做的野

正確 需要扮工

今日home office

過兩日我先有得home

一直都扮緊

我一直都冇

過兩日返工你就

又就開市
原來TD要開市前兩個半鐘先trade到

呢期唔好手痕

好乾燥 好易比紙界手

坐咗成個星期艇了

小心啲

得返兩隻向手

所以呢期攞紙真係要好小心

收工

界返佢

夠鐘就收工啦

悶到玩planet zoo整個觀景台遊客會比獅子爬到上黎嚇走

條橋可以起埋入個棲地

晏就先會咁

又冇人?

全日都會咁

我係收左工就冇咩野

台灣人叫林支豪做鍾國豪， 豪政委，舔支美國人，法利賽人，跟范范 , 小S 那群一樣噁心，舔中豪，勇敢的中國人

幻覺

你地買左咩黎

人民幣,真香

真係痴撚線香港

戰敗國黎家家陣

旨在拉哂唔告都收哂所有民主派護照
無人出到境

幾時放飯

見到咁真係想死

肥妹

食飽推一推

推下先
又要做野

我開始釣魚

更加令人想移民

收工未

到家下都仲好眼瞓

收工未呀

收左

仲有3個字

夠鐘?

食飽飯未?

食左啦
食外賣食到悶

冇計.....
玩瘟疫政治

睇下今晚美國點啦

唉

trump又話11amET出黎
家下都12ET.....

一瞓醒就爆單咁勁的野

係,都估唔到會咁

直頭唔想做野mon住啊

啱啱開工冇耐炸

已經做咗兩個鐘嘢

咁遲先開工

有水吹咁好

侵應該收左GOP皮
第時選親，GOP班老派都會比侵粉唾棄

成班人終於露出馬腳
今日都要開返個Parler睇下trump同lin wood有咩講
佢地兩個都被twitter bam大半日

彭斯呢d代表傳統GOP點會企你個邊

出現
兩個星期假打左100小時機

股市繼續升

拜登肯定上台股市升

又係時候準備今晚戰鬥

有咩戰鬥

賺錢

all in太陽能

未研究到

推下先

好凍

咁勁?

是但買隻一年後再睇

胡志偉
如果上訴保釋失敗 單案又好耐都未審完 真係隨時坐過龍變左坐冤獄

家下d判刑真係......

早
Skip lunch

下星期又冇WFH了

過得一星期得一星期

返去做野會快手d的

快得濟有時沒咩做

所以家下有時做哂野向到㩒電話

食飽上水

汽水

懶得拎暖風機出嚟，同皮膚會好乾

凍到爆都要開
冇計

我好耐冇開了，今年連床上電墊都冇用

食得太飽？

凍到唔想落床

我仲坐向電腦枱到

我已經縮左係個被竇到

我要用電腦扮工家

好快會㩒完

真走去睇股

下星期就係冇得WFH

蒸餾水推銷員

冇咁多人中膠層又批咁咪要正常返工囉

一場咁的政治風波同政治病毒
就可以將西方民主變左支共咁

出左太陽即刻暖左好多

呢邊一直多雲

假日死場

你係咪住係山上面？

應該會好凍下...

應該尋日凍d

矛人

好攰呀

仲辛苦過返工啊

下星期就有ps5玩啦
好開心

我都想打機

打咩？電腦？

冇呀 諗住手遊算，最近唔係太得閒hea

應該距離鏟fb不遠

抽唔中logon應該
之前我細佬排左部賣左賺錢

平時無打機咩？

WhatsApp？

返工忙呢？

whatsapp好難
你要其他人都轉+ 公事唔用whatsapp

用電腦玩planet zoo同american truck呢幾日

都幾好呀

不過whatsapp好難鏟

要啦
準備轉場

公事真係好難唔用

收ps4

50蚊收

係

走唔走都係一叉樣

Parler都準備收皮

american truck simulator真係靚好多不過Euro truck simulator未玩夠唔想轉會住

你都唔係真毒

直覺，我都唔知

美國呢場大戲越黎越好睇

玩demo炸

ETS無玩DLC好悶+ 條路好似無咁多變化
AtS仲有的士電車係街上+ 有traffic accident
但我109$ 買ETS
winter sales 29

十零廿個= 1m-2m?

係成日做特價
但都會忍唔住岀DLC第一日就買

十零廿慢去外國點生存

DLC要買哂先有得玩projectjapan （有扑野家同family mart)
覺得好唔抵 始終都係周邊景物 唔多影響條馬路
賽車就話賽道唔同差好遠
不過我mac air bootcamp
DLC實唔夠位放+ lag

project japan 我有玩條路窄左同城市大左其實好玩過ETS 原版

amazon web service玩野

咁凍都居然冇人?!

成功左

旅行就好
真係生活就

早晨
好撚凍

早 係好凍

凍到唔知醒

咁大獲

遲左半個鐘起身

今日大風

點解想咁早起身?

仲多人過MK

咁早?

今日冇瞓晏覺

1001

push

好似越晏越凍

快喇快喇

push push push

亂入

就快收工

仲要返多四日

幾時先有長假

自製

2

3

998